有冇人屋企有宋朝古董

係咪值錢

北宋的壺

唔值

咩黎

送比你

我有

尿壺？